ZARD(泉水姐姐) 5月26開台一聚

因應現今情況,提早一日開台聚聚.

晚上9點半左右開.到時見

lm待懷念

靚女

好

527真係一個好特別嘅日子，係姐姐走嘅一日，同時可能係「最後一戰」，527注定係唔平凡嘅一日。

後日死忌

forever best 值得一聽再聽

音質好，齊哂最好嘅歌
我當係姐姐遺物

成日仲記得 dan dan.....gt首歌

留名

多謝介紹，啱啱上日馬睇無貨
自己一直都係聽緊15th 週年隻碟，有d 歌真係無

好似出左三年幾
年頭係tower record shibuya 仲見到

五十幾隻歌抵呀

買左最新本書未?

molamola

好開心可以見到咁多位

信和仲有得賣（我就係信和買到）

今晚見

開台

多謝台主

原來早左一日 miss左 anyway 老姐最高

寫左信俾姐姐，感覺同姐姐距離近左